［十月革命］時機已經成熟

當勇武喺前線抗爭，和勇除咗唔割仲可唔做乜？

係諗下點贏呀！

要求馬上籌組臨時政府

唔通仲俾個港共政府出黎亂up同打壓其他人咩？
一於當住全世界落佢面

經過今日 殺警都唔係問題 ！

你人夠多洗怕佢？